睇返當年大眾逼空就知其實gem已經玩撚完

當年空頭知道Porsche揸緊大眾過半貨市場上唔夠流通貨去平倉第二日已經即刻搶高個價去平倉，成件事係好迅速。如果gem真係所講散戶羸硬的話大戶根本唔會浪費時間去陪散戶玩，學你哋話齋佢地要比息架嘛，一早升上 你地話既 30000啦，所謂既左手交右手呢兩日先跌市根本係大家幻想出黎，根本由40升到500就係空頭搶出黎，睇返果幾日每日二百億成交，散戶有撚咁多錢咩

真
Ss其實已經完左
當初都係預上420.69 咋嘛
上到500 仲唔係已經上左

上到300allin想一朝暴富真係傻撚左

gem緊係未玩完啦 點計都仲係樂壇天后之一

以為你講宇宙GEM

fake news
對家洗橫手唔比買
加埋deep state幫拖衣家都未drop to zero
其實我地散戶只要hold the line就好大機會贏

頂住啊手足
利申50@423

上到500升左100倍
沽空公司已經蝕到仆街 幾蚊入果班已經成功賺哂估空公司啲錢

係去到400幾之後
就話名以升到10000,30000
結果300 400果到大把新手入
呢到已經係第二場戰爭
依家邊個收割緊市場都未知

即係層壓式咁
冇新血頂住
老鬼點走？

要PAY果班已經付左佢地以十至百億鎂既代價，之後變左收散戶錢。